幾時開始 狗公多過細菌

以前mk年代
男見到靚女 唔去高攀扮冷靜
只會遠觀暗戀 默默付出

依家偽韓時期
男見有西就狗衝 五官正常拜女神
個個主動向娘娘請纓當兵
間接令啲女愈嚟愈高竇

記得以前就算條女幾靚都好
唔受溝就拒絕 好少聽人話靚女收兵
依家？路人都當自己係神 吊起嚟賣
用美圖apps整張相岀嚟就真係當自己西施
我心諗以前mk妹直岀相都正過你啲曝光相

不過造成如此可笑局面都係因為狗公
呢個唔係有雞先定雞蛋先嘅問題
一定係有狗公先我可以好肯定咁同你講

呢種女神風氣係狗公塑造岀嚟
唔係你地有西就奶 有西就過份吹捧
啲女會覺得自己正 有覺悟去高竇咩

計付岀 依家付出咁多只能夠做兵
以前就算做唔到老公都男朋友

如果用成長價值去比喻
啲女俾狗公炒到升得快過樓價
無父幹住私樓揸靚車你都好難溝到女

所以最後要用呢句話做總結

狗公死全家

點解狗公又同泡菜有關係

btw, 狗公死全家

駁唔到
正評，上一頁

Agger
捧高哂啲一般貨色
搞到個個都自以為女神 吊高嚟賣

狗公真係做爛市 屌

樓主純粹用後生仔女主流衣著打扮黎分時期
我就覺得點都關少少事
例如韓劇入面果d高大靚仔暖男
唔多唔少促使女性多左幻想同要求

呢個真

男多女少

普普通通一個女仔隨時比5,6 隻狗公圍住

咩歌

駁唔到

私樓好樣有錢咪一係一句好人

狗公死全家

屌你老母臭系 做爛哂個市

跟住個女仔就以為自己好多人溝
其實一隻厹見女就圍

正評

我係絲都不能同意更多

Can't agree more

最後豬排都有上菜待遇
就索性當自己係上菜